四眼破產，麻煩各位幫幫手。

貓貓

幫到盡量幫啦
利申：幫唔到

關人撚事咩，做美心KOL啦柒頭

人哋畀狗拉告埋暴動，你就喺分化房玩冷氣，我屌你老母臭閪。

等熱狗幫囉

蟲泰月入十皮
食少兩餐美心應該幫到

該死。國師一早叫咗唔好去救理大，軍法處置！

即使你被告暴動，只要你食過藍店，屌過黃店，泛民，你都唔係手足。

開Patreon眾籌啦

眾籌師。

被告暴動唔算手足啦
要係連登指揮過、屈過人五毛先算

屌你老母個臭晒啦，當年人地可以夠膽係理大帶隊走，自己比蘋果影曬仲要直播，自己仲要同幾個手足被捕，你仲有冇人性呀，屌你老母個臭花閪

收皮啦，大陸賤種狗

最初就係cctoy班傻柒屈椰子五毛。

講得好。

叫蟲泰自己比啦 一個月十皮都唔肯比 淨係識乞

蟲太呢？比人拉過就大哂，大把手足準備輪你老母
死熱狗暗共，我屌你老母

你咪又係夠膽網上講，你夠膽去辦事處示威咩

同埋唔係被人拉過就大哂，係你連人性呢樣野都冇

快撚啲破啦 垃撚圾

唔好同我talk shit

內鬼都係手足
On9
叫熱狗比錢啦

冇事就黃屍 有事就手足
叫阿蟲蠢幫囉 十幾萬一個月喎
再唔係問美心拎返蟲蠢代言費囉

廿萬有找 你蟲太兩個月糧都唔幫？

尊貴既永續議員十幾萬都唔拎出黎幫黨友

佢被告暴動，你喺分化房玩冷氣我就可以屌你老母臭閪。

五毛

錦鯉課左金未呀

仲有＃9

十幾萬就破？

我哋唔撚買贖罪卷㗎
你收皮啦冷氣軍師

唔好同我talk shit啦熱狗

鄭松泰：律政司追討鄭錦滿十多萬；在21日內未能處理的話，便宣告破產。大家幫到便幫吧，有心便是，感謝各位。

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真係抵龍門執笠

唔夠人講又要圍爐
波toy天性

背叛軍令為黃屍作嫁衣裳

你都好似好勁咁，會唔會殺波台狗

到底錦鯉憑咩要人捐錢

波台狗勁啲
應該殺緊cctoy

有同你講嘢？

D錢課曬俾熱狗

就憑佢去咗理大救手足
唔理佢係咪熱狗
佢始終係因為救手足被捕

Del ac就行開啦

加油
希望白卡波台既傷殘津貼可以籌到十幾萬俾四眼

唔錯喎
各位波toy手足考慮下

又幫饅頭泰搵水魚買贖罪卷
樓主係cctoy黃屍豬

十多萬

食藍店仲要大聲宣傳再屌人鬥黃
收皮啦熱狗

上個月先見你出post屌黃絲豬，今日又屌人玩分化

買完贖罪卷就當抗爭贏咗
弱智波toy

屌黃絲'豬'有唶問題？

*咩。

樓豬情緒勒索
十萬送俾政府

乞緊錢好心你就好d態度啦

食藍店就唔係手足。

波台倒米勁癲

波台唔俾其他人入㗎屌你老母
波衞衛兵
波台只可以得一種聲音

佢好型

熱狗 幫你老母啦

你都戇撚鳩，有話唔畀其他人入？

cctoy尻還尻，起碼真係幫到手，波台真係求撚期玩下膠就算

隻狗唔止食藍店
熱狗乞人憎有原因

講真話?
總之反波台都係cctoy黃屍豬啦

幫你頂住你快啲走

咁出名都要幫
唔出名果d點算

十幾萬都比唔起
你死撚咗佢啦垃圾

要貨金畀熱狗 不了
寧願食黃店

搵鐘培生啦

十幾萬又送俾政府
多得班熱血軍師

係，我都無睇佢好耐，佢敢眾籌我一直屌柒佢，滿意未？
食屎啦熱狗屌你老母

波台水魚圈

叫熱狗虫泰人工扣囉, 佢咁撚有錢

我琴日食左，估唔到個落單職員用12Pro max

呢幾年屌咁多靚女，唔使還？

你哋話，龍門難食，管理不善，唔抵幫
我都話，四眼難睇，管理不善，唔抵幫

熱狗一律抵撚死

又敗走係咪又要開新post

四眼負責坐監 虫泰負責抽水

你講班熱狗笑狗泛民

可能諗緊新歌抽龍門水

講真，虫泰係搞衰我對熱狗嘅印象一大因素

虫太一個月人工就幫到啦

最多請佢食件美心西餅($4 個款)

叫佢搵7婆啦
話曬佢假假地都叫做係議會入邊唯一門面上既建制民主派
叫佢以死相迫講佢老破既話個議會就會連做戲都唔洗做
應該可以乞到D錢既

輕鬆攪掂

Btw人地爬渠救人俾人告 ，仲係度笑人既冷氣軍師把口仲臭過d渠水

算吧橫掂都清唔到條數 老破後又一條好漢
入去坐個段時間唔好嘥咗

同波台臭閪一樣

黃豬真係好撚智障，人哋係理大比你毒果影撚到幫手救人都要比你屌，今日買咗毒果睇未呀 柒頭

又有饅頭食

連登仔：你係 PR！ 五毛！

熱狗一人一蚊都籌到啦

啲販狗阻手足做嘢都仲可以大大聲叫人入錢又點睇？

你係冷氣房梗係聞唔到條渠笑啦

你都係人血饅頭啊贖罪卷
五十步笑百步
你今日買咗未啊

波toy手joke你日日掃渠冇冷氣涼？

有冇計埋分化始祖熱狗玩分化既damage?
咁鍾意眾人皆醉我獨醒
咪同番你班聰明信徒R錢囉

佢哋好撚好笑一時又話cctoy水人出去犯法
一時又鬧泛民阻人犯法，雙重標準到

我屌你老母臭曬！比人告暴動都要屌人係鬼？
你老母食藍店又係暗共？

幫你老母 熱狗死撚開啦 地底泥 衰撚過泛民左膠

哭哭

你冇做過嘢咪要買贖罪卷囉

我理得佢熱唔熱狗，起碼人哋真係做實事救手足畀人拉畀人告暴動，相反你班軍屍喺冷氣房玩分化。

人哋上前線就笑人俾人水去拉
人哋捐錢又話贖罪卷
依家叫人捐錢又屌人做過啲乜冷氣軍師
得波toy先可以決定邊個前線值得捐錢
波衛兵

我挽留咗
你弱撚智

虫泰都唔幫 憑咩叫我地幫

你又做咩咁厲害啊分享下
冷氣軍師

問埋其他爬渠手足有冇冷氣 傻仔

蟲太十幾萬一個月去食美心都唔幫手？

呀sir
我地洗唔洗整個list比你，我地邊日做過乜

咁都挽留
你弱撚智

幫你絕育算唔算？

弱智刀恰
屌你老母

你冇爬過你答唔出？你冷氣軍師你買贖罪卷

我唔係波台狗唔洗絕育

你都好撚野 人地救手足比人告暴動破產都仲係度冷嘲熱諷

咪似足波toy日常

蟲泰比支共認左做忠誠反對派代表，應該收左唔少著數吧!囉返少少出來都唔得，有冇搞錯

我理撚得你，你宜家坐喺分化房玩冷氣我就可以屌你老母閪。

噉又係，你天生性無能。

幾個月前喺波台r 返黎嘅fd 子唔出黎幫拖
你擦哂鞋都冇人幫手

我爬過 咁你呢？

搞初選果班俾奇拉果陣，班熱狗冇冷嘲熱諷咩？

大把熱狗幫手啦！一人一蚊都過百萬
唔洗我地擔心

四眼爬渠救人被告暴動，你就喺分化房玩冷氣

叫d熱狗一人一蚊啦，蟲泰一個月都十幾萬啦

你好型

你柒姐

笑緊你啊柒頭

笑緊你柒呀 柒頭

死熱狗 我dllm

虫泰比咪得囉
做左忠誠反對派大把錢錢
成日開口咪口道義唔係個幾十萬都唔捨得呀

熱狗： 我屌哂你地老母呀黃絲，少少錢都比唔出呀？窮撚到咁呀？真係抵你地死呀

之前又話眾籌打官司嘥錢？
唔係話直接俾安家費算咩？
而家要跳出嚟？ 忠誠反對派

有咩用？可以點為精蟲泰辯護？

虫態俾唔起？

美心一開新餐廳，蘋果即刻走去幫人賣廣告，。

求下大家幫下佢 熱狗唔係狗？佢唔係手足？鐘意食美心有罪？

皇上唔洗養？

抵撚死啦屌你老母

唔好分化啦

笑緊你柒頭呀 柒頭

點解鄭松泰連果10萬自己都唔幫手出？
1個月糧都唔肯拎去救急？
咁陳云根呢？

非一定要佢地口中既白痴黃絲幫忙？

手你老母足咩
熱狗由2013年開始根本就唔撚係同路人
一直搞屎棍搞風搞雨
仲鳩撚過泛民，由16年開始黃屍出事淨係識分化同笑
仲要踩多幾腳，先唔講19年班手足，
梁天琦唔埋你地堆就比熱狗狗主國師圍屌，
又西瓜琦又咩你倫理，人地監都坐撚埋就笠撚哂
咁撚把炮日日屌人黃屍精神病咪叫班熱狗幫囉
叫皇上同國屍救囉，關黃屍撚事咩
唔好同我講咩撚野分化，你班撚樣跟本係分化始祖

請大家善用起底功能

私怨大過天，一定唔俾錢！

蟲太冇錢咩

同路人每個人都離開晒立法會喎，美心泰點解未辭職既

咩原因

蟲太都大把錢啦，自己唔比叫人捐， cls

同你隻垃圾5毛無野好講

希望四眼拿拿林破產啦，如果唔係又要嘥熱夠啲錢㗎喇

612要升級音響
幫唔到你
問下美心有無sponsor 啦

尊貴既立法會議員虫泰幫幫手咪得lor

成日抽人水眾籌
泛民咁多議員都唔比錢

家下十萬都要籌

食多兩餐美心睇下接唔接到job囉

熱狗=暗共

企開啲啦

蟲太自己捐

呢個post勁多blocked user

幫蟲太揀個蛋糕咁靚
又好食
叫蟲太幫手咪得
食美心都算 仲串過馬撚

四眼哥哥加油
利申冇錢

我可以幫$5

有事咪搵黃絲幫手囉 無事咪白痴黃屍恐懼撚囉 第一日識熱狗？

蟲泰要美心放題 唔得閒

所以話熱狗臉皮厚撚到
平時日日屌黃絲香港人，分化冷嘲熱諷樣樣做齊
想人幫個時仲好意思人地分化唔支持手足
話人地睇著手足死

咁多年唯一一樣由頭到尾都唔改既態度就係呢種屌票態度
當正自己岩哂，當人地欠左熱狗咁
你地果然真係當公眾白痴以為2021仲有人會信你地

仲有你呢個死人柒名acc咁顯眼
有留意下都記得你條死五毛要幫熱狗都做戲做足d轉一轉acc啦

熱血鳳凰計劃、熱狗仔隊、方舟計劃，之前收埋收埋咁多錢，而家攞少少出黎救自己個副主席都無？係咪皇上買樓用哂？

留意到”波台狗絕育協會” 呢位會員勁勤力
唔夠1個鐘就回覆左呢個post 15次以上

你咁講又唔計下賣港始祖販民
比起熱狗講幾句廢話
販民改議事規則 入中聯辦
捉佔中勇武俾狗
每件事計起黎都大獲好多
不過勝在販民信徒夠蠢
唔洗R都識搵紅箱

吾係住个头，帮吾到😅

幾十萬都要R,番澳洲啦

泳兒送咗首歌俾佢啦

噏乜撚嘢呀你，成條傻柒咁

唔計熱狗身份
鄭錦滿有咩唔值得幫
你話破產嗰件係陳雲 鄭松泰 黃洋達就話啫

幫你老母咩

有咩分別

嗰幾個係真係分化而唔做嘢/做自己嘢

你閱讀理解u?

係噉㗎啦，只要你係所謂嘅熱狗，畀人告暴動都係抵撚死。

松泰幫佢唔肯幫佢咩🙏
一個月十萬
幾個月糧咩都幫到啦😥

食藍店可以係手足
屌泛民都可以係手足
只不過熱狗唔係

支持屌捐款

佢幫手足幫到畀人告暴動，家陣一句熱狗就否定哂，佢噉都唔係手足唔通你係？

熱狗乞衣圈

松泰兩個月人工幫到啦，使咩我地插手

我係熱狗口中嘅黃屍豬
我唔係熱狗同路人嚟㗎
乞食行開啲啦

唔係口唔口中啦，你根本係。

被熱狗否定
感到慶幸
thanks

十幾萬都要破？

熱狗平時左屌右屌
依家想人幫

幫一豪子

屌你老母熱狗食屎啦